vocab = [
    {"Frage":"allerdings", "Antwort":"though, indeed, certainly"},
    {"Frage":"erzählen", "Antwort":"tell"},
    {"Frage":"entsprechen", "Antwort":"correspond"},
    {"Frage":"einzeln", "Antwort":"individual"},
    {"Frage":"erhalten", "Antwort":"receive"},
    {"Frage":"eher", "Antwort":"earlier, more likely"},
    {"Frage":"darstellen", "Antwort":"depict, portray"},
    {"Frage":"irgendwie", "Antwort":"somehow"},
    {"Frage":"bilden", "Antwort":"form, educate"},
    {"Frage":"das Ergebnis", "Antwort":"result"},
    {"Frage":"die Abbildung, Abb.", "Antwort":"illustration, picture, image"},
    {"Frage":"gering", "Antwort":"low, small, minor"},
    {"Frage":"einsetzen", "Antwort":"put in, insert"},
    {"Frage":"bezeichnen", "Antwort":"call, name (point out the name of)"},
    {"Frage":"ebenfalls", "Antwort":"likewise, also, too"},
    {"Frage":"bestimmen", "Antwort":"decide, determine"},
    {"Frage":"fordern", "Antwort":"demand, claim"},
    {"Frage":"wobei", "Antwort":"how, in which, although"},
    {"Frage":"erfolgen", "Antwort":"take place, ensue"},
    {"Frage":"jeweils", "Antwort":"each, each time"},
    {"Frage":"die Leistung", "Antwort":"performance, efficiency, accomplishment; benefit; service"},
    {"Frage":"leisten", "Antwort":"achieve, afford"},
    {"Frage":"verlangen", "Antwort":"demand; request"},
    {"Frage":"vorliegen", "Antwort":"be present"},
    {"Frage":"die Angabe", "Antwort":"information, statement"},
    {"Frage":"teilen", "Antwort":"divide, share"},
    {"Frage":"der Anspruch", "Antwort":"claim"},
    {"Frage":"die Anwendung", "Antwort":"application, use"},
    {"Frage":"beziehen", "Antwort":"refer, put, get"},
    {"Frage":"das Verfahren", "Antwort":"method, process, technique"},
    {"Frage":"vorkommen", "Antwort":"happen, occur, seem (to have come to be)"},
    {"Frage":"dennoch", "Antwort":"nevertheless"},
    {"Frage":"einstellen", "Antwort":"adjust, employ, stop"},
    {"Frage":"eingehen", "Antwort":"go into, deal with, give attention"},
    {"Frage":"die Forderung", "Antwort":"demand, claim"},
    {"Frage":"die Tätigkeit", "Antwort":"activity"},
    {"Frage":"die Voraussetzung", "Antwort":"condition, requirement"},
    {"Frage":"jeweilig", "Antwort":"particular, respective"},
    {"Frage":"erforderlich", "Antwort":"required, necessary (not nötig)"},
    {"Frage":"verdienen", "Antwort":"earn, deserve"},
    {"Frage":"somit", "Antwort":"consequently, therefore"},
    {"Frage":"unmittelbar", "Antwort":"immediate, direct"},
    {"Frage":"immerhin", "Antwort":"after all"},
    {"Frage":"der Ansatz", "Antwort":"approach, attempt"},
    {"Frage":"greifen", "Antwort":"take hold of, reach"},
    {"Frage":"verzichten", "Antwort":"do without, resign"},
    {"Frage":"der Auftrag", "Antwort":"instructions, order, job"},
    {"Frage":"betragen", "Antwort":"amount to, average"},
    {"Frage":"die Gemeinde", "Antwort":"municipality, community"},
    {"Frage":"der Hinweis", "Antwort":"hint, advice; clue, evidence"},
];